（ 咪撚入嚟 ）挑戰30連

1 lin

?

2lin

我屌你老母

1lin

屌你老母俾次成功德嗎

你得一粒lin？

樓主我勸你都係收手啦

樓主加油！！！

咪撚阻住曬

2 lin

算數啦

3lin

！！！全力支持樓主30連！！！

30lin

樓主我勸你都係一個回覆搞掂30連

3 lin

10連算

關你撚事

唔阻

真7浪啦🎤🎤5不 真8[img]水8炊順9站回0十9y齊6日6尸6慾8[/img]

去9尖中未7買4回廿96是想[img]圖片網址[/img]

加油

樓主加油

2

1

好凍

成班仆街你哋香港時間咁夜仲未瞓

支持

求你地俾樓主成功

改變遊戲規則挑戰五連

4 lin

望見家鄉了

5 lin

屌你老母十八代祖宗生花柳死啦

你老母俾狗點呀垃圾

不如改變遊戲規則挑戰一連啦

再度挑戰五連

加油加油

大家唔好推啊，樓主要lin

你做唔到30連就死全家

知道！

我做到二連你死全家

喂都叫唔好推

傻西又降低要求 垃圾

繼續推既死全家

輕輕一推

五連者勝

成功了

而家挑戰十lin

1 Lin

2 Lin

hi

推到1001

不了

努力

3

4

你冇quote

5

等佢二十九先斷啦

6

quote

改變遊戲規則, 我 打曬26個英文字母就當我贏

A

B

C

D

E

cdefghijklmnopqrstuvwxyz

I win

Change遊戲規則, 當我連續打咗 連尼住 十次就贏

咁狗

You Blow me? 😎

連狗1

大笑左聲

連狗2

連狗

連狗3

Ok

連狗4

連狗23456789101112131415161718192021222324252627282930

哈

樓主好勁

I win again!!

何必呢樓主
挑戰一連咪好囉

轉遊戲規則, 而家玩接龍

屌你老母

好啊

母體相連

連天遍地

地板濕滑

more

你第一個已經斷咗啦

而家再轉遊戲規則, 鬥快 50連

[black]一次過[/black]

30連呢 開始未

弱智post都推到10頁

而家轉遊戲規則
鬥快50lin
[black]一次過[/black]

多得你哋班傻閪幫我推

而家挑戰十年

not a chance

斷

冇嘢做

等佢9先斷

太難玩呀要降低過難度, 挑戰三連, 我唔信你哋 阻止到 我

ok

訓啦樓主 5點am黎玩就有可能成功

我喺外國

連

比你玩陣先 到左20通知我

你不會成功.jpg

Okok

上面嗰班仆街阻撚住曬

夜啦

𠺪

做乜姐你

晚安啦樓主

慘在我喺度狙擊樓主

樓主 3連都做唔到
訓。

30

29

Mission Impossible

488

瞓啦7頭

u drew too much attention

垃圾樓主 2連都連唔到啦

應該10秒回1個

推都做唔到

sleep la

終於成功了

3

笑死

我作為香港嘅男子漢要有獅子山下永不放棄的精神

我連比你睇算啦
1

gchi, 同你玩

failed

3連都拎岀黎俾人笑

f

努力上1001

我屌你老母呀

唔講咁多次我而家食飯, 人間食完飯小弟挑戰十lin

？

mooning post

自動F5

cut

My food

食飽飽先繼續玩

你老母

屌

What

黑洞台

已經食完晚飯 而家可以繼續遊戲， 你哋班友仔 終於走曬我終於可以輕鬆10 連

.

O

如果我可以連續推到一千零一 而中間冇人中斷我我裸跑尖沙咀

7

8

9

10

屌你老母仲諗住音下你哋班契弟

估唔到你哋都幾撚醒冇畀我呃

張蘭度降低挑戰5lin

4,5

嗨

大家唔好推啊

2,3,4,5

樓主加油

輕輕一推

2,3, 4,5

輕輕一推

依家樓主目標幾多連？

樓主唔好放棄啊

輕輕一推

樓主呢

你就好啦 有得玩30lin🤤

加油樓主

好慘

1001都未連到

嗯

無追po 樓主成功未

3連都有難度

做乜撚野呀

呵

下？

返黑洞啦

樓主唔好放棄呀

暫時最高9lin

1001先定30連先？

幫下樓主手
1

３０連（唔係樓主嘅PO）

樓主唔見左

渣ga

放棄了

瞓啦柒頭

此post已完

下面再留言嘅全部都係傻仔

唔會信你

你哋香港咁黑仲唔瞓

瞓啦柒頭樓主

我呢邊 仲係黃昏

外國巴打接力

各位可以去瞓覺啦

加油啊！

我屌你老母你仲未走

好惡

2345678910

唔好放棄吖

你比我玩完10連 我唔阻你ok?

2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30

好悶，入到黎睇一睇，原來連緊樓，唔阻你

白痴

練緊貓

lm

屌你老母瞓喇

呢個都失敗

Btw 我 聽日生日 可唔可以乞聲生日快樂

你都未訓

聽日先

聽日先啦

你連到差唔多先

聽日你哋要早瞓喎, 禮拜一要返工

聽日後日都唔洗返

畀佢連啦

樓主有冇連到三過

自己一個人喺外國 太 孤單 所以上連登 發洩下

廢青大學生唔洗返工

有

Which U? Big three?

咩叫三大？
香港得港大
有offer 未on board ，慢慢同樓主玩

啱啱考完dse?

Kong U
明德格物, 勿上連登

幾年前考完啦

後門狗

你老母就後門狗，我dse直入double degree

咁撚樣都可以上熱門

nope

屌你老母要叫春嘅死返去感情台啦

Hku有senior entry嘅都係廢科，最出名就係垃圾information management top up
簡單講所有神科同double degree 都冇得後門

慢慢同你玩呀我

四連都無，辣殺

好叻呀

叫你老母個老母春

巧叻

叫你全家春 個春袋

shut up la u

樓主叻d

綠帽小王子me屌ing條女呀

樓主不如挑戰10連算
呢個post試過10連未？

T

啱啱陶傑嗰間母校 Warwick university同埋 lse畀咗offer我

讀media， 副修 politics

其實明知呢啲人最想係有人阻佢 都仲可以有人斷佢
成日想見到啲人真係無人理佢得自己一個幾十連 跟住自己一個係屋企望住個app呆左

成班傻閪中曬我計

？？？？？？？ 你居然夠膽 侮辱才子陶傑 母校？

好叻呀
原來樓主仲係中學雞

你唔係唔知呀

我唔信影幅相嚟睇下

樓主開始唔連啦？

連你老母咩

屌你影幅相嚟睇下啦， 吹水

扮咩係外國呀你

係可憐既

咁你都影幾幅offer相黎睇下 以正視聽

我想佢連落去多d

推翻樓主上水

11

12

88

加油 等睇30連

已經挑戰咗十lin成功了

屌你老母年狗做咩將我個post番去黑洞

早晨

哎呀屌

黑洞左，仲計？

仲未玩完..

屌你阿 我專登等到依家就係為左10連

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25

26

27

28

31之報時

04：34

32之連落去

33

34

35

36

37

38

39

40

41

42

43

44

45

46

47

48

49

50

51

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61

62

63

64

65

66

67

68

69

70

71

72

73

74

75

76

77

78

79

80

81

82

83

84

85

86

87

89

90

91

92

93

94

95

96

97

98

99

100

101

102

103

104

105

106

107

108

109

110

111

112

113

114

115

116

117

118

119

120

121

122